### Business Registry
1. [CEIDG – Przed wypełnieniem wniosku, wniosek o zawieszenie działalności gospodarczej, własna działalność, własna firma](https://prod.ceidg.gov.pl/CEIDG/CEIDG.Public.UI/Search.aspx)
2. [Start](https://ekrs.ms.gov.pl/web/wyszukiwarka-krs/strona-glowna/)
3. [Baza Internetowa Regon](https://wyszukiwarkaregon.stat.gov.pl/appBIR/index.aspx)
4. [ngo.pl](https://szukaj.ngo.pl/)
5. [turystyka.gov.pl/CRZ.aspx](https://turystyka.gov.pl/CRZ.aspx)
6. [Rejestr.io](https://rejestr.io/)
7. [Rejestry publiczne – jakie bazy danych są dostępne dla firm | Biznes.gov.pl - Serwis informacyjno-usługowy dla przedsiebiorcy](https://www.biznes.gov.pl/pl/portal/00152)
8. [Rejestry i ewidencje / Biuletyn Informacji Publicznej](https://arch-bip.ms.gov.pl/pl/rejestry-i-ewidencje/)
9. [Wykaz podatników VAT](https://www.podatki.gov.pl/wykaz-podatnikow-vat-wyszukiwarka)
10. [STOR - System Teleinformatyczny Obsługi Rejestrów PSZ](https://stor.praca.gov.pl/portal/#/kraz/wyszukiwarka)
11. [RaR Portal](https://rar.ms.gov.pl/)
12. [Otwarte Dane](https://dane.gov.pl/pl)
13. [Portal Podatkowy Usługi](https://crbr.podatki.gov.pl/)
14. [Portal Rejestrów Sądowych](https://prs.ms.gov.pl/krz)
15. [Krz.ms.gov.pl](https://krz.ms.gov.pl/#!/pre-authorize/~2Fapplication~2FKRZPortalPUB~2F1.4~2FKrzRejPubGui.WyszukiwaniePodmiotow%3Fparams=JTdCJTdE&itemId=item-1&seq=0)
----

### Company databases / Contact details
1. [Baza-firm.com.pl](https://www.baza-firm.com.pl/)
2. [Play](https://biuronumerow.play.pl/onlinebook/)
3. [Międzynarodowy-Infobel-Książka telefoniczna](https://www.infobel.com/pl/world)
4. [Biuro numerów - Plus.pl](https://www.plus.pl/biuro-numerow)
5. [Oferteo](https://www.oferteo.pl/)
6. [Panorama Firm](https://panoramafirm.pl/)
7. [pkt](https://www.pkt.pl/)
8. [Wykonawcy - baza firm z branży stolarki okiennej | Budownictwo B2B](https://budownictwob2b.pl/okna-i-drzwi/wykonawcy/okna)
9. [http://www.bazafirm.org/](http://www.bazafirm.org/)
10. [https://metale.pl/firmy](https://metale.pl/firmy)
11. [Cylex-polska.pl](https://www.cylex-polska.pl/)
12. [Szukaj dłużnika | Dlugi.info - odzyskaj swoje pieniądze](https://www.dlugi.info/advsearch)
13. [BRANŻOWY KATALOG BUDOWLANY - INFORMACJA GOSPODARCZA 19434](https://www.buduj.bigduo.pl/index.html)
14. [Grobonet.com](https://grobonet.com/)
15. [Aleo](https://aleo.com/pl/)
----

### Subsidies
1. [SUDOP](https://sudop.uokik.gov.pl/home)
2. [beneficjenciwpr.minrol.gov.pl/search](http://beneficjenciwpr.minrol.gov.pl/search)
----

### GEO
1. [EUKW](https://ekw.ms.gov.pl/eukw_ogol/menu.do)
2. [Geoportal.gov.pl](https://mapy.geoportal.gov.pl/imap/Imgp_2.html?gpmap=gp0)
----

### Statistics
1. [STat](https://stat.gov.pl/)
2. [GUS](https://bdl.stat.gov.pl/BDL/start)
3. [Eksplorator danych publicznych Google](https://www.google.pl/publicdata/directory)
----

### Foreign registers
1. [Belgia](https://kbopub.economie.fgov.be/kbopub/zoeknummerform.html?lang=fr)
2. [Brønnøysundregistrene, Brønnøysund, Brønnøy - 1881.no](https://www.1881.no/offentlig-forvaltning-statlige-etater/offentlig-forvaltning-statlige-etater-nordland/offentlig-forvaltning-statlige-etater-broennoeysund/broennoeysundregistrene_100482673S4000001/)
3. [Bułgaria](https://public.brra.bg/CheckUps/Verifications/VerificationPersonOrg.ra)
4. [Cypr](https://efiling.drcor.mcit.gov.cy/DrcorPublic/SearchForm.aspx?sc=0&lang=EN)
5. [Czechy](https://or.justice.cz/ias/ui/rejstrik)
6. [Dania](https://datacvr.virk.dk/data/?language=da)
7. [Estonia](https://www.teatmik.ee/en/advancedsearch)
8. [Estonia](https://ariregister.rik.ee/index?lang=eng)
9. [Estonia](https://ariregister.rik.ee/lihtparing.py)
10. [Europa](https://beta.e-justice.europa.eu/489/EN/business_registers__search_for_a_company_in_the_eu)
11. [Francja](https://www.societe.com/)
12. [Grecja](https://www.businessregistry.gr/Publicity.aspx)
13. [Hiszpania](https://www.registradores.org/rbm/jsp/busqueda/busquedaCondicionesGenerales.jsp?loginRegistroVirtual=true)
14. [ICIJ Offshore Leaks Database](https://www.google.com/url?q=https://www.google.com/url?q%3Dhttps://offshoreleaks.icij.org/%26amp;sa%3DD%26amp;ust%3D1591087248791000&sa=D&ust=1591087249323000&usg=AFQjCNHN3cDAJP27npL5J8QvUNaM_MbdkA)
15. [Irlandia](https://search.cro.ie/company/CompanySearch.aspx)
16. [Niemcy](https://www.unternehmensregister.de/ureg/?submitaction=language&language=en)
17. [Norwegia](https://data.brreg.no/rofs/#)
18. [Rosja](https://egrul.nalog.ru/index.html)
19. [Słowacja](http://www.orsr.sk/search_subjekt.asp?lan=en)
20. [Szwajcaria](https://www.zefix.ch/en/search/entity/welcome)
21. [UE](https://e-justice.europa.eu/content_business_registers_in_member_states-106-pl.do?clang=pl)
22. [UK](https://beta.companieshouse.gov.uk/)
23. [VAT UE](https://ec.europa.eu/taxation_customs/vies/vieshome.do)
24. [Francja](https://www.infogreffe.com/)
25. [Chorwacja](https://sudreg.pravosudje.hr/registar/f?p=150:1)
26. [Włochy](http://www.registroimprese.it/home)
27. [Łotwa](https://www.ur.gov.lv/en/)
28. [Litwa](https://www.registrucentras.lt/jar/p/)
29. [Luksemburg](https://www.lbr.lu/mjrcs/jsp/DisplayConsultDocumentsActionNotSecured.action?FROM_MENU=true&time=1591182318064&currentMenuLabel=menu.item.companyconsultation)
30. [Węgry](https://www.e-cegjegyzek.hu/?cegkereses)
31. [Malta](https://registry.mbr.mt/ROC/index.jsp#companySearch.do?action=companyDetails)
32. [Niderlandy](https://www.kvk.nl/zoeken/handelsregister/?handelsnaam=&kvknummer=&straat=&postcode=&huisnummer=&plaats=&hoofdvestiging=1&rechtspersoon=1&nevenvestiging=1&zoekvervallen=0&zoekuitgeschreven=1&start=0)
33. [Portugalia](https://eportugal.gov.pt/empresas/Services/Online/Pedidos.aspx?service=PNS)
34. [Słowenia](https://www.ajpes.si/prs/Default.asp?language=english)
35. [Słowacja](http://www.orsr.sk/Default.asp?lan=en)
36. [Finlandia](https://virre.prh.fi/novus/companySearch?execution=e2s1)
37. [Szwecja](https://snr4.bolagsverket.se/snrgate/startIn.do)
38. [Tajwan](https://www.etax.nat.gov.tw/cbes/web/CBES113W1_1)
39. [Tajwan](https://fbfh.trade.gov.tw/fb/web/queryBasicf.do)
40. [Vetarn.se](https://www.vetarn.se/)
----

